有冇巴絲做過無印收銀

依兩三年嘅兩登嘅無印post都追完
好少人講收銀位
想問有冇巴絲做過share下
如果冇客咪on99企係到？